有冇人愈做人 心中對呢個世界既怨恨愈重

真想說聲屌你老母

點解呢

全部都係仆街

很想痛哭 很想放聲

I need somebody i can hope

將自己變成仆街

應該話有冇人寧願冇出生o係呢個世界

幾時核戰